[公投] 中前線既同我入黎 有野要大家達成共識

小弟之前都開左個post講關於香城online入面 再處於死守階段

打算比壓力班黑警係冇意思

我地必須 反守為攻

但咁做既 我地需要兩樣野
一: 人手
二: 戰力

依個post想睇下有幾多人會贊成 同 願意幫手係好機會既情況下一齊衝上前
(例如 西邊圍得幾十隻狗 我地有幾萬人咁)

我今日睇左個post搵唔返
希望有人post link
大概戰術就係
第一排拎盾
第二排遠攻
第三排近戰

正評 : 會上前 一齊衝
負評 : 民意反彈 需智取

到時繼續捱打 定搏一搏 為樽頸位作出犧牲
大家請作出決定

大家要知道 革命 係會流血
係需要有人犧牲

雖然我唔係咩大人物
但我願意做呢個人

推到夠多人覆

連登仔同我入黎投票

推呀

唔想出街著件衫都比班仆街逗就投票

再推

冇人入黎投點得架